三個商場 三種佈防 警甴試緊成效

①沙田新城市
極大量喬裝狗高位巡視，3分鐘內配合防暴入到商場每一個角落

②尖沙咀海港城
防暴裝備便衣商場內高調巡邏，震懾和你SHOP人士

③旺角朗豪坊
全面武裝包圍商場，封鎖主要出入口，截查出入人士

相估警甴都試驗緊一個破壞最少成效最大既方法黎應對長遠既和你SHOP
①同②相信係都得到業主新鴻基同會德豐允許先可以動員入內
而根據③知情人士所講係商場未有跪所以警甴只能夠係外圍佈防，
但依類下場極有可能同又一城一樣，被警甴扇一獲然後被重裝修，原因係唔肯跪比警甴入內佈防..

今日半成績單係海港城全面正常運作，高調巡邏反而無事，仲有為數唔少既藍屍經過幫警甴打氣
沙田經過喬裝狗同防暴入內搗亂下已經好多商店落半閘變死場
朗豪坊因為出入口聚集大量市民同警甴，消費市民亦大減

睇黎警甴方面都會做個總結，日後唔排除其他場都會照海港城方法搵警甴高姿態巡邏，但前題係要得到業主許可

而示威一方總結係，海港城先係最配合警甴行動既一個商場，遞紙申請裝修

推

有趣

我哋要搵破解方法

裝修申請 approved

Tui

申請批准

推
我哋都要搵方法破解

角度新穎

分析post

有想法

push

Nice

支持分析檢討

------

香港獨立 唯一出路

唔好成日裝修上腦好冇
商場裝修係高風險行為

高質分析

2 其實唔駛點破解

消費意欲會因為一個商場 好多popo 而感動安全 因此會去返以往消費水平

何謂成功？警察角度係拉人，商場角度係好生意，冇統一角度睇問題個喎

重點

海港城係極度平行時空，藍屍會因為警甴巡邏感到安全而去消費

技術文，要推

高質分析

如果和理行動唔成功，就需要裝修佬了

我又無話要而家即刻去，只係示威一方唔做野，其他場就會有樣學樣，比警甴入去高調巡邏，和你SHOP正式玩完

總之要商戶無生意 不被補 就係目標達成

多支那人呀嘛，老實講仲有幾多香港人會去海港城

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

應該高調shopping就可以破解
但要多人

警察角度係拉到人，商場角度係做到生意
做到生意拉唔到人，已經破解到和你SHOP
拉到係警甴BONUS，拉唔到佢地都有OT錢

藍屍 10 個都唔知有冇1 個有咁嘅消費力

learned something

正常如果長期有狗，都吾想 去行啦

高調shopping ，反包圍popo

海港城先係最配合警甴行動既一個商場，遞紙申請裝修

海港城極速delete facebook comment
大家一齊去facebook 幫佢宣傳點樣放持槍恐怖份子指嚇市民

甴近平

多蝗

呢個po真係要推

Push

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

點破解？大家都係行家同叫口號
黑警係入面就肯定會屌鬼
黑警肯定會亂拉人
場面肯定會混亂
混亂就會有更多防暴入場
變相只會更亂，最終都係做唔到生意

其實我地目的都係攬炒，差在個成效係0-100%，只要有效果唔一定要強求完全關閉商場(當然係最理想目標)，大量防暴駐守長久影響人流都達到目標。

多謝分析

對犬嚟講，二同三既成本係最重。雖然有OT 錢，但隻狗乸日日同年青手足上床，再用錢貼手足，佢哋一定唔好玩

一對犬既好處，可以做到虛實交替，唔使日日戇尻尻罰企。

就咁睇手足們都要做過總結

幫佢宣傳到冇人敢去
傻西會德豐

其實應該係唔同商場用唔同方法
鄧炳強真係有料到

沙田爭緊首都防暴高調入去只會比街坊圍同屌
朗豪坊出入口少根本唔洗入去只要封住外圍就得
尖沙咀就多蝗蟲根本唔怕光明正大行入去

佢唔夠狗力巡晒咁多商場
如果係咁，邊個商場真空我哋就去邊

Pish

佢日日都係咁樣？

咁就唔好black block
和你shop一開頭就係多人 多人但做唔到生意就贏

依個係黃絲想法，而海港城本來就唔係做黃絲生意
正如一間藍店佢恨不得免費有警甴長駐幫佢看鋪

黑警都試緊點做好 我地要細心分析而家仲發生緊既野

無元朗既

推呀

破解方法

用終極和埋非留係商場牽制大量綠popo
再用少量勇武係街上快閃裝修藍店

明槍易擋 暗箭難防

認同分析 係試緊成效點佈防
但唔建議硬碰硬夾硬裝修商場
始終商場人多難跑
出入口有限 便衣狗又無處不在
夾硬嚟會好危險

可以由佢成堆狗慢慢巡然後令商場入面d人無意慾消費
等無咁重狗就好似新城市咁間中嚟一劑

如果商場有火魔咁點

其實咁多商場

有用

很好的分析

知唔知點解又一城裝修咁成功
係因為嗰時城大同浸大個一帶全部佔領晒 而且長時間都無狗過嚟 比狗放棄左九龍塘 嗰度班人已經係不斷行動升級下先選擇裝修又一城 而又好安全返據點度被
所以商場裝修一定要極大量人手 極速快閃在換裝

各大商場申請不反對裝修通知書

一玩18區，佢未區區試下高調囉，
喱頭巡商場，嗰頭金行又被喬裝狗賊打劫...

2的破解方法就係和你shop零blackblock

So smart

要唸破解辦法

①②③都係有業主approve先得

一日有防暴便衣狗 我一蚊都唔會係果個商場消費

今日無YOHOMALL消息

其實高，通常藍屍離地撚
仲有支那人

如果班狗高調巡邏係會令到某啲人可以放心購物嘅
咁就應該令到個商場有咁unpleasant得咁unpleasant
我睇youtuber噴兩野就可以成個臭成個living room

戰術post推

咁咪地區快閃開花

咁樣咪走火警囉。

細心分析係好既
其實破解方法好簡單
但又好危險
就係著番普通衫，剩係帶口罩
首先要明白會唔會被捕全睇班狗
我地可以做既就係
令自己無咁容易被告得入
唔著blackbloc，剩係帶口罩
係商場入面聚人叫口號同行街
身上無任何文具
咁樣就令黑警更加難入罪

商場戰主線目的唔同
就算大量防暴入場最多就無裝修環節
但只要我地集到人一齊嗌
雙方有口角沖突好多鋪頭情願落閘 (特別d紅資) <--目的達到
除非佢開到先例係商場告非法集結
咁就更加要煲撚大佢
所以我地要係曱甴強變陣之前準備

推
高質分析

好詳細

你目標係要令狗入商場而攬炒嘅話已經成功，你相信香港藍絲消費力唔足以幫到佢條數嘅話你都唔需要擔心由得班曱甴自己入去玩

Blacklist 三個商場先 唔去消費了

推分析文

屌，琴日朗豪坊都有入狗喇

離開商場最好，風險低好多，街上面比較空曠

有啲道理

同埋要成班fd一齊行

如果全部狗都去晒商場咁其他地方就

我唔明喎，咁多狗仲有人入去行？

成效冇得強求
只有0-100 之分
戰術 1 2 3 都只可以短期做 而唔可以長期做

睇埋 新年啦

要咁做唯有shop到名牌舖頭前面 但風險係會有藍屎出手 到時冇罩開打都麻煩

pish

高質

②尖沙咀海港城
防暴裝備便衣商場內高調巡邏，震懾和你SHOP人士

暴徒會唔會封番出入口反客為主架
雖然出面都會有狗車

謝謝你的分析。

agree

係，法律上自保左
但肉體上0防

你點知的

屌你老母海港城九倉嫁嘛

721

但係咁樣手足好易多損傷，要諗方法避免

唔好幻想全香港都係黃絲，得6-7成架咋，仲有百幾二百萬隻藍屍，有警甴佢地仲感到安全

真係要學識遊擊，好擔心d重點街鋪，除時比人拆檔

緊要post

香港獨立 唯一出路

Lm

Well said

成個尖沙咀人來人往

你岩，海港城係做蝗既生意

留意下

推呢個

街坊look加個口罩，然後商場和理shop,已經三個方法都冇用

貼多d狗係商場舉槍既相係連儂牆 等幫港豬藍絲驚

tui

岩呀 唔需要捨易取難 仲有咁多商場 仲未計如果18區和你SHOP成功

你高調巡就緊係冇野搞事啦
冇人巡果啲場就

香港獨立

放假都係唔好出街， 做暖軍係咪最安全？

企爆海海城就得

其中一種喺話入就入

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

手足既損傷真係要睇揸武器條友控制
商場一個咁既密閉空間
對家又投入咁大量便衣同防暴
真係要捉既封曬全部出入口捉都得

九倉係會德豐嫁嘛屌你老母

pushhhh

push....。

唔好下下裝修得唔得 引狗拉手足？ 啲狗行街已經攬炒緊商場 你估啲藍絲真係會買野咩

佢高調我地有so啦，最多我地第二個地方集合
佢今日高調，我地咪聽日先去啦

大哥呀， 唔好再口號啦

有用post

但咁多狗巡邏點裝修？

分析

up

岩岩射？
抵啦，呢間呃遊客

咁就要話到俾班人知商場情況好危險 唔好去
偽文宣要出動？

有用Post

好分析

話入就入就個個場都係架啦，根本就阻唔到

其實破解第二方法可以非black bloc同埋唔帶口罩
不過難啲認手足

感覺 3 觀感最好 , 不過一樣會嚇到啲人唔想幫襯

我相信唔同方式應該係唔同業主/管理公司同班暴徒協調得出既方式，班暴徒無咁醒自己諗咁多招數出黎

即係話新鴻基旗下商場就要小心便衣

佢地入商場，示威者咪打街鋪，不過走時咪入商場

其實佢做第二，第三個就已經贏左和你shop要義在於聖誕檔期攬炒，佢出防暴full gear行已經收左D商店檔（夠膽就日日出去封哂D出入口囉，睇吓新年之後D商户收唔收檔）

第一個先係要拆，因為便衣狗以和勇實力絕對夠屌，但係做唔到第二，三嘅效果，而且防暴full gear會收我地皮。呢種方法唔會傷到D商戶營業，又可以引人放低戒心之後圍捕

學術post

欣賞

其實3種方式都會嚇走人

3最先放煙

從商場角度睇應該想有green object，雖然會少左客但起碼開到舖
但香港地咁多商場好難長期派綠狗，所以平日應該都係便衣狗埋伏

其實2要破解除左非black bloc 人數先係重點
你叫口號狗會認到你 但你成堆人塞爆個商場 d狗都分唔到你係咩人

3唔使
唔使呀出口公家地方

但現實係沙田已經落曬閘，都可能同手足人多有關係

其實好難解釋1/2有商場同意，狗洗撚聽佢地講？
便衣就算成隻狗樣，一日冇show pass都只能當佢普通市民，鳩up話休班狗又得，應該係灰色地帶

沙田好多出入口走 但朗豪好易比人圍死 冇得走

又一城俾甴曱跌 more pls

手足好野

但藍絲好多poor guy同老野
無錢消費

黑警人手有限
佢係3樓
大家去2樓

佢來2樓 我去3樓

真軍師

狗用邊種方法都好，
我覺得先要和理非聚人先，
人夠多做掩護先裝修。

有用post push

分析文推

時代一隻green object都冇 全派人便衣
係第四種方法

海港城日日重兵， 手足過去都危險

推，和你shop著返平時裝扮，帶個黑口罩出去就夠，不過要小心便衣狗跟尾

高度分析

good
小心應對
樓主心絲細密

勁

走火警

支持分析post

1+2好簡單
大叫有槍/有炸彈
然後瘋狂跑
有人帶槍咁危險，你唔係唔跑啊？

而且好消耗警力 亦好打擊士氣 全身裝企成日

海港城果D
直接引狗發癲
咁應該會即刻攬炒

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

呢篇學術論文有料

true

海港城俾防暴曱甴入得嚟已經表明心跡

樓主分析唔錯
多謝

good post goof post

多謝樓主分析

我哋就要針對呢幾點去反應

商場效果係要令到衝突下
商戶落閘兼無人消費

沙田用手足被捕去得到結果不化算
而又不能打狗救人下
所以沙田可以用塞嘅策略
例如街坊和你坐、和你window shopping

海港城真係令到黑警日日、次次巡
只會令大眾習慣
最後無效果

反而朗豪坊出入令市民不便又無折損手足下
商場不能正常營運
呢個不錯效果
利用文宣佯攻
手足夠人就真做嘢
手足唔齊人就買杯嘢飲做消費者
（利申：想去朗豪坊log on買禮物但俾黑警阻撓）

唔好再執著黑衫

仲有新玩法
杯葛商場 一個商場成唔成功 有冇錢賺 重點係人流
冇人去嘅商場只會變成死場 話之有冇申請裝修

- - - -
試點
黃大仙新光商場 原因：富臨全場收購

屌 周圍都係差佬都仲要喺嗰到行街
啲人洗唔洗咁犯賤

SHK 灰色西裝個呀叔串到，問佢點解俾呢班蒙面賊企係到，唔撚答就行開咗

邊個方法個場都係死架啦

真啊，除非係裝修師傅啦

推 搵破解方法

佢地真係唔蠢一直做緊野
我地多人都可以見到便衣狗
主動大叫 影相制做混亂 周圍跑

海港做在蝗既生意好多年，冇班蝗去消費既d舖可以講死9 梗

三個商場結構係唔同
沙田同海港城多出入口
朗豪坊少，所以先可以圍

海港城完全搞唔起

佢係入面 我地係出面
佢係出面 我地係入面

大家千祈唔好攞頭條日報大公報嗰啲剪碎晒然後沖落海港城個廁所，如果廁所塞晒，分分鐘會搞到屎尿倒㳘

曱甴做場內巡舖
已經唔會有持續既好生意

Tui ar

好簡單，一律有警甴既商場都唔去。做成冇人流變相商場玩死自己

理鳩佢咩玩法，全部都係趕客咪幾好

最後一句驚醒咗我，海港城跪低無非想要錢，咁要俾佢知道得罪我哋係唔會有着數嘅

推

大家集思廣益破解方法

海港城依家就係膠著狀態

林展鵬（同音）

俾狗咬，識佢既麻煩通知佢朋友家人

有狗咪去第度
香港咁多商場

係沙田

幫手推有用post

peter 畀料

問你點睇？

裝修海港城唔係個個鋪頭都要打？
見鋪頭有人係黃，尋晚有放俾手足避，叫人小心匿埋先

變十八區和你shop

幫推

冇必要硬碰硬，

佢用2用唔得幾耐，長用咪由得班狗變商場保安

再一有空檔就大裝

果晚先話 d 狗喺城大附近

2 既破解係商戶要落閘

冇人啊

強帖要推

分析師

打遊擊咪得囉 佢唔會日日都重兵

沙田真係痴線

咩都無做過都拉

水魔法可以用啦
商場用
岩晒啦
teamkill都冇咁傷

幾時有話過裝修鋪頭又一城有鋪頭被裝修咩?

如果商場破壞嚴重關門維修 自然和你shop都省埋.

【戰略分享】經過一條俾人清左嘅連儂隧道，我見到呢張嘢冇俾人撕過，然後，我又諗到啲嘢。 (附圖) - 分享自 LIHKG 討論區 有啲警畜可能收到太多電話叫佢屙夜尿，已經set左冇得打133 雖然都買左後備機，太空卡， 但得自己打，真係手軟， 見到呢類街招。 決定將玩電話推到上另一個層次， 拉埋全城人一齊玩。 自製售樓，招租街招 全部賤價賣出租出， 一日有百幾個電話打俾班殺人犯， 問係未放盤，剩係講「打錯」都講到口水乾。 舉一反三，我仲整左啲街招， 黐學校附近，主要小學， 話免費補習，義教奥數，寫作班等等 你唔會想像到有幾多貪便宜嘅怪獸家長會打過去 仲有義診，話自己新店開張，上門睇症，跌打，推拿，針灸，邪骨，乜都好，發揮自己創意小宇宙。 再反三，善用假Account，Carousell賤賣Iphone、DC fever賤賣二手攝影器材，28 car賤賣靚車、facebook 啲 free group/二手group送靚傢私新電器，落邊個電話，唔駛再教啦 講多次，你真係想像唔到唔想貪小便宜嘅力量係幾龐大。

先發制人
搞掂班便衣先

封唔曬，連左幾棟野又多出入口

離開商場做咩先？

詳細分析

講錯好似又一城咁就差唔多

戰略po
推一推

Pushed

我地用大量人數反包圍海港城出入口？
好似之前圍狗總咁
唔洗入商場，震攝到d人唔夠入商場
如果警甴敢開波就離場，因為已經成功停左商場運作

暗殺便衣狗 or 海港城放火

on9 你咁同全世界講黑衫=裝修師傅有咩分別
全民black box用意就係和理非掩飾裝修師傅

去嗰度向蝗宣傳 輸出革命

人地有晒部署

海港城大量出入口都係一個問題

3係係正門落埋板封視線啊

高質分析
但估計只係指揮官手法唔到
但最後都係樓主推測既結果

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

高質post

好似7月沙田新城市中咁
商場廢咗佢地水炮裝甲車直升機
而且近身肉搏戰一定好過中遠距離戰

勇武Set rb封小出入口，即走
和理非坐大門口唱歌，目的只係令d人唔敢入
正常唔會有市民專登搵位入商場

手持疑似警棍的恐佈份子

岩 敵進我退 敵駐我擾

我覺得佢哋會用返理工大學嗰招
圍城

海港城只係冇得走而感覺安全

最易擦槍走火同放TG就係海港城

因為中庭多，走廊濶

相比防暴，便衣狗係最易落手，但又翻到老問題，有無人敢捉鬼同屠龍

分析文

高質，推

我就係要呢啲.jpg

某程度上第二個係最易破解
你有藍絲係入面
要走都話咁易 唔似朗豪坊咁封死
係裝修嘅時候完全要大量街坊cover 俾佢地混番入街坊

海港城仲有蝗同佢地影相添

謝總結

又一城好似果時商場打烊.

同埋佢地外圍開波，入面仍然可以平行時空，除非戰線拉長到由碼頭至港威新港果邊都開大片d人先入唔到

多謝你為佢地諗左呢個方案
自作聰明 笑死

但仲有一部分係management director 級數....

但圍城會攬炒間商場，情況同大學好唔同

我照行鋪頭照住食肆囉係唔消費你吹啊

海港城呢個商場必需裝修，其次先係新鴻基旗下

和你shop

NO blackblock

便衣狗一出現肯定十隻，你同佢打肯定走唔到

推依個

真心唔建議同便衣糾纏

高質分析 海港城

要令到普通人覺得咁多防暴係入面好危險

唔小心不推左 推返

可唔可以走去按落閘掣？

同意
商鋪最驚係俾人裝修 一間被爆其他就會落閘
所以要照黑衫 如果唔係裝修師傅好難出黎

除非有成萬人行入去商場塞到佢做唔到生意
so far 和你shop既參與者仲未有咁多人
要宣傳duod忍參加

新鴻基同會德豐申請裝修

真心！！！睇清楚邊個方法

支持裝修海港城
奶共有代價

仲有大量港豬生活響平行時空

佢哋啲高層一直搵方法做市民

行商場有咩風險？

老實講你唔bb唔帶gear佢真係吹你唔撚脹

要宣傳duod忍參加

ching用咩輸入法？

其實係，不過你入去，我就出黎，成個場比晒你又點話

海港城咁危險，梗係唔去消費啦

今晚完左再推
有用po

海港城冇架啦
唔使扮

記唔記得大家成日提既油漆彈？

用油漆彈戰便衣
各位點睇

分析得好好

有冇睇岩岩沙田
班狗一黎到係無目的咁撲低人
只要你係黑衫黑褲就死左九成
告你乜? 求奇搵條罪囉
我見到班喬裝狗係查到一半突然走埋去放低背窶添
入面有D咩真係無人知..

幫你推

仲有我強烈反對你班廢青擲野

你班廢青呢一兩日成日擲搞到人地避唔到

特別係唔好擲漆彈

分析得好好

而示威一方總結係，海港城先係最配合警甴行動既一個商場，遞紙申請裝修

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

分析得幾好

樓主分析得好

破解就係唔再和理shop

佢做巡邏我地做返全民blackbloc

有道理

所以和你shop呢個類似鳩嗚嘅活動未必再work
如果大家目標只係收舖而唔準備同任何狗有近距離接觸，以海港城為例，其實be water方式咁搞廣東道佢已經可以收皮

解釋得好好！

商家佬仍然決定與民為敵，就要承受後果

如果係咁
咪試下全港高調巡邏囉
皇軍巡城咁最好

分析得唔錯
方法2對班曱甴成效最高
如果我地要玩殘佢就要持久戰
不過唔知有冇咁多唔驚既和理非

當班狗既部署同武力手段開始見成效既時候, 其實用番D左膠/ 和理非極致既方法做個對比出黎, 個效果可能仲好
好過比佢帶住個頭, 跟住升級

就算最有效嘅佈防
都係得返少數有消費力嘅藍絲幫襯，green object又唔會消費

太多人見到狗，個反射動作就係跑，其實no gear真係可以企定定食花生，記住你係嚟shopping

堅

佢哋而家就係試比我地睇

係, 其實成隊人唔跑慢慢行
佢反而搵唔到目標黎禁低

灑水呀灑水~~~

Tui

遇到海港城個種係咪要轉做開花？
d popo 係商場到應該要多d時間先增緩到

我覺得朗豪坊業主冇可能唔知

同埋火警鐘我覺得係最LAST一個手法...

有用，推

唔好再玩商場好沒丫？
困獸鬥（要走跟本沒可能，被人封晒出入又死）

拎武器個班人從來冇講過自己係警察
點解要乖乖地比佢地打比佢地綁架

仲要最緊要係手足要識搵時機退場

岩岩沙田防暴黎果下肯定九成和理非，入鋪果D晨早走曬
但防暴用左半秒跑黎求奇就撲低個，然後拉曬所有黑衫後生既
基本上你咁既裝束企係度乜都唔做佢已經當你係目標
告你乜返到差館再諗，拒捕襲警再唔係放個鎚仔入你袋都仲得

你條撚樣真係幾醒目

Good post!

商場好處係無暴動囉，十年呀

其實都係番番去be water 個原則

太多狗的就試下出面開波 （當然都係要睇自身人數）

都係既 sor

唔係架 有D低調D扮路人狗係 1-2隻出現架
同佢地傾下計

參考番和你影，幫埋班藍絲影相post上嚟

push 呢個

推！所以目標係打其他商場

商店關灑門，無街好行就走啦，第日先再行街好過，夠鐘返屋企啦。

咁海港城味比黑狗日日入去囉，藍絲會比錢消費撐住

全變又一城唔該

知唔知點解海港城咁串，完全冇左右為難嘅掙扎？因為佢痴住個碼頭，一船船支那人，你成個香港唔幫襯佢都唔稀罕，已經放棄咗香港市場

3個方法都可以成功協助閂門攬炒

出街行或者轉場

學到野

洗乜裝修

而家啲狗入晒去搞到佢地閂門
目的已達到 做唔到生意，有咩輸蝕？
裝修唔排除會比人拉同埋日後比狗查到

唔好下下搞到賺都變蝕

但跑走仲危險, 試過好多次..

笑左

PUSH

分析不錯

裝修梗係要人多COVER先低風險...

佢地目的只係打人同捉人

經濟炒唔炒，佢地真係由始至終都無care過
經濟差定好，稅都係要交，佢地人工唔會變少，仲年年加人工（未計ot）

而就算因為經濟差，市民交少咗稅，對佢地黎講都無影響，因為軍政府下，佢地會削減其他部門經常性開支去彌補警隊支出（eg.減醫療開支，之前都試過）

係街聚人即刻tg
非法集結束暴動
你都on9

實用文

大家唔好唔記得一樣野
和理shop目的就係要大家罷買
其實佢地禁做已經幫我地達到目的
應該加埋be water戰術
佢地封呢到 我地去第到

結果3個商場都俾黑警搞到做唔到生意

海港城解決方法就係普通look但唔買野
呢啲做支那生意既舖點頂得住

同意

推番自己先
零blackblock佢冇目標可以捉
更加告唔入
不過要個場真係冇勇武先可以咁做
如果唔係會害左手足

幫推
今日海港城另一個問題係一直聚唔到人
人人都驚便衣狗

痴撚線，新城市30隻狗都有

海港城一直都好閪，之前燒國旗捉人單野已經對佢好反感

推呢個
扮買但淨係睇淨係同店員吹水就最好

黑警會理你做唔做到生意咩，如果入面嘅人係值得佢地咁做就幾高成本都做㗎咩

有北方人黎既

九倉神早撐警
吳光正一家大細去撐警集會

你真係冇停過叫人裝修

唔好亂裝
公開晒日程既, 一大堆便衣狗同兵

大大力推！！！

尋日有隻狗仔走失咗食咗TG 有無手足要搵番隻狗仔
喊晒口好可憐
求認領
過48就要人道毀滅喇

唔好亂裝
裝左, 好易走唔到

支持分析檢討post

要令popo採取朗豪坊方法趕客

但現場傳遞資訊好慢

你咁講黑警夠可以理得香港從此收皮殺哂非我族類都得添

旺角今日用砵蘭街換左條彌敦道，KEEP住曬D人係依面

大家驚9拉, 我明白既

魔警見人就拉 然後酷刑48小時
魔警: 我做乜都唔怕, 拉咪拉, 再毒打你又點

唔死守 一段時間內hold 係入面乜都唔做都ok 淨係行街

擺明係鬼
成日想手足死

結果一樣...就係冇人買野

合照問路全面進場，拖住班便衣

怕d po引到好多傻仔正皮
星火個晚佢幾個鐘內出4-5個po叫人裝修匯豐,結果佢成功咗

幾百人一齊拖喼之後漏低左會點

其實影響買野既人既心情就足
買野係睇心情, 尤其節日
不過具體講乜, 諗唔到
大家幫手諗下

塞左佢個廁所有冇得諗，冇廁所就冇人流

黑警: 你地咪攬炒, 我驚閪, 糧照出, 777都係比我地屌咋

其實全世界 係唔係得香港警察 咁多花款去捉示威者

外國防暴警 根本唔會搞咁多野
示威者 係街頭示威, 外國防暴警 只會放下催淚彈, 再推進, 將示威者趕走, 然後收工

香港防暴警 又用平民車做掩護, 突襲捉人......又派便衣警 周圍巡邏, 咁多花款

呢3個場唔洗再去

海港城個消費水平有鬼藍屍afford到
其他平民埸 你一多狗啲人都唔去啦
你估口裡支持曱甴既藍屍唔怕俾狗打咩

佢在內 我地在外？

有警曱甴行既場邊有黃既入去買野
等變死城啦

但零black bloc 會俾cctv mark實哂
都有D難處理

哪一種對商場的成本最高？

和你shop係要同商場攬炒，等佢地無生意做

好Post狂推

nice post
我就係要呢D

值得一齊探討

和你shop既精要根本唔係玩裝修,係掃走人流,令商場生意慘淡.

海港城

沙田4，50便衣狗

唔搞海港城搞其他場囉
反正1個集團唔通只靠1個商場揾食

鬼唔望佢哋日日喺入面皇軍巡城
睇下仲有冇人消費Super

又一城

又一城的模式應該好難再複制？

Shk=黨鐵商場

海港城如果深入到去反斗城果邊唔易走
去果度要小心

既然係咁
最基本唔去海港城消費

單靠藍絲養唔起租戶

都係可以達到攬炒效果

出刀咪得囉，理得佢點佈防

其實係咪不嬲有睇場？

樓主分析得好好

轉場

消防鐘

周圍都有人非法集結，有藍絲被私了，要報警

結界師，狗仔要鎖好係個籠到

企商場有幾辛苦

攬炒呀 攬炒到爛臭西藍店 電腦大爆炸
攬炒呀 性旦大攬炒呀 柒頭皮

有人流，但無生意，狗賊同你另類攬炒

一嗌口號就現形啦

沙田就算塞都會有防暴入嚟捉人

終於有返d有養分既po

屌我行商場比cctv影有咩所謂
大家真係要睇情況著唔同dresscode呀...

算啦
講嘅人永遠唔會做

長遠睇我地都要諗點破

NTP死傷慘重

有混亂，搞到鋪頭神憎鬼厭就贏啦，
而且重點係尖沙咀、銅鑼灣呢d遊客區

今日啲狗係咁帶風向叫人停，因為和你shop 班狗真係無得拆，係商場入面無野告得入而且成效高。就算拉都99.99%鳩拉

所以第一種情況拆嘅方法只有街坊哨兵，佢地有便衣我地有重哨。只要一出防暴就走，便衣狗駐太多都會惹人懷疑。我估便衣狗最後都會以小組形式分駐商場唔同角落，因此有重哨應該可以防到便衣狗（便衣狗點都要個位收埋枝棍同槍，一定有位可以睇得出破綻，不過可以等連登暖氣軍師再慢慢諗。）我覺得唯有我地比佢更掌握商場嘅佈防先有機贏同減低傷亡（街坊哨行商場係第一種佈防下應該唔會俾人捉。）

推 大家都注意

見到咁都調頭走

有用

Btw沙田所見，面對便衣希望大家唔好嗌「阿SIR」，請無視佢地
一日唔見委任證，一日便衣都只係個市民

打波果種moving pick 推人就全民孫興文

Yes

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺

政權係覺得你反佢，而唔係單純示威
所以而家係用緊對付恐怖份子陣式黎打，所以好多人警覺性唔夠高

方法3點解算冇跪？
商場封咗部份出入口喎

其實一個字 be water
做裝修既, 裝修完就返屋企抖
行街既, 就唔好參與違法活動留意周圍有冇持武器暴徒, 幾個人同行, 避免俾暴徒襲擊

淨係做支那狗生意都夠

最想你跟住恐怖份子方向發展
加上瘋狂抺黑 運動
洗白自己

所以文宣係救自己一命 唔可以輸

所以唔洗太用海港城做benchmark
本身佢就係特例

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

岩，如果純為攬炒經濟，我方都應該用溫和又成效高既方式
唔好諗住硬碰，一黎武力不對等永遠唔夠打，二黎對家千方百計屈你係恐怖主義，玩新彊模式

只要有一次便衣俾人掉落街，就唔會再出

你的觀察很好

黑警高調行出行入，我哋始終一係正面迎戰，一係就攻啲無咩黑警守嘅地方

同意 和你shop目標係要經濟攬炒
有其他方法搞到啲鋪做唔到生意就已經成功
仲要要諗下blackblock係咪係商場都啱用
個人覺得係商場呢個環境、唔係搞快閃嘅前題下，black block 完全係反作用，反而仲另狗更易認到手足

高汁, 同一個活動唔可以做幾次。因為做幾次畀人搵到策略去解決。

推有用po

即係話已經要制定應對海港城嘅對策

Be water 先係一個重點
好多時有狗擺明入場,商場已經半癱瘓
仍然有好多人寧願死留係一個商場而唔係走人
永遠一定要間商場宣佈關門先當自己贏
有冇諗過其實班狗一入場,商場基本上流失大部分顧客
一間店舖只係做到少少生意,間鋪會維持到個profit去交租,人工?
當商場宣佈關門係100%
班狗入左黎都已經死50%啦
而家抗爭加上呢個係長期戰
留有自由之驅先可以長玩長有

有冇啲咩方法每個星期日召集到萬人和你行商場。。。

講真咩都唔洗帶就係萬人和你去window shopping...

諗計拆

黑社會收唔到片咁

啲舖頭做唔到生意，大業主就有壓力

係商場冇人裝修情況下
blackblock完全係預約被捕

其實歸納出來,
一個場有狗就無人行
每次大時大節就引狗入

佢可以長時間守商場
但同樣就少左人睇街鋪
街上面嘅治安就可以越來越差

一舉兩得嘅攬炒

分析力

啲招數好撚似以前六七十年代
唔同以前既係為左收片
而家係為左無上限既權力

差佬 從來只係政權下既尿壺

推分析post

有料

朗豪 曱甴未黎商場已經封緊出入口啦

咁又一城算唔算無辜？ 樓主講到佢無同警察合作

樓主係咪25
爆哂狗戰術出黎

唱歌

我繼續入去零消費

德福好多狗同便衣

Ok

大劣人唔會驚

扱rl

海港城入面咁多人，咁我地咪出返去海港城外面到等朋友囉，等唔夠人唔走，不過唔好頂住個門口同廣東道呀

其實將遊行既幾十萬人一野塞爆商場就得。
利申：大家唔好咁做，我都做零售，唔好搞到我被人炒，你班廢青。

分析正確
但而家重防而正面衝擊唔係明智的抉擇

其實根本唔應該特登裝修，佢冇生意做自然會執，彩虹戰隊塞爆成個場都係唔消費佢咁樣捉人？

只能突發裝修

叫白車呀！

推啊

推~

其實有冇考慮過用水魔法(聖水，屎水)or火魔法黎對付便衣狗？ 反正佢地冇保護衣。
之於軍裝。。。好似都係漆蛋最有用，因為係商場嘅話就係近距離，漆蛋或者墨汁命中機會大！其次係火攻。

臨過年裝修，睇下班支那豬點買野

推呀
其實朗豪坊先最陰濕 玩poly式圍城
如果場主無配合 佢根本唔使封晒鎖晒d大門
搞到所有人得番1-2隻門出入

冇gear佢咪圍飽佢
搞到支那豬港豬逐隻查仲好

手足挑通眼眉

商場有咁多雜物，天乾物燥一唔小心就大火不止la

樓主好醒

和你貼 連儂廁

朗豪扮咩呀

後樓梯大把黑甴出出入入啦

戀戰

呢個post重要

其實如果知商場重狗就出返地鋪搞
和理非繼續行商場
狗既移動無我地咁快
佢地一班人一齊行動好易露底

唔black bloc 點裝修

無black bloc 啲警甴點會入黎

學術討論
但海港城嘅target customer根本唔係藍屍/香港人，主要係做大陸客生意。防暴進駐商場唔太影響佢地消費意欲

最簡單反而係舉住標語企佢隔離影相，大陸人驚有麻煩上身就會走

Push!

朗豪坊咁玩法
啲舖頭仔直接執笠都得

我哋就靈活啲
引狗入商場
然後就轉場

不過我有諗和你shop呢啲活動
需唔需要black bloc
我自己無答案

好中pt 推

感謝
我一向d reply都係俾人屌多但,事實上過咗咁多個月大家知道開花嘅成效
和你shop其實係冇問題嘅但你唔好black block 叫晒口號咁，塞晒去啲鋪頭自然冇人去買嘢啦

exactly
同埋事實上面唔介意犧牲幾個月嘅經濟換來捉晒所有前線

好啦我係用拼音 唔洗懷疑我既政治取態
我就係個批所謂既
每個新移民家庭都有一個深黃既仔女
我小學已經係香港讀書架啦
我有諗過用筆畫打字 但係台灣人都係用拼音
所以我覺得用拼音唔係一個問題

點會有破解都方法呀， 連登開會同埋啲 啲狗一齊討論， 你諗到方法時 佢又即刻會諗到 破解方法， 除非突然間有個類似Dark web 討論區誕生啦， 一係網上講嘅資訊同行動 完全唔同， 更一係全部人 化整為零變曬小隊 每個小隊有自己計劃唔同人商量 啲狗又捉唔到套路

攬炒經濟！！趕走支那！！

自己覆返自己先
其實行街係冇問題嘅,但唔好blackblock唔好叫口號,你夠多人擁晒入去嗰啲化妝品shop,啲遊客自然買唔到嘢
反而太過激進嗰啲膽小和理非唔夠膽同你一齊行咁就變咗唔夠人達唔到呢個目標

仲有去到太夜啲商舖已經閂晒門都仲留喺度嘅真係非常危險

祝大家在戰場上有個安全聖誕

推~~~~~~~~~~~~~~~~

等我日日都去下海港城先

朗豪坊一定有報警
唔同意樓豬講 話朗豪坊冇配合警方
今日都有傳媒影到
有多名警員企咗係朗豪坊後樓梯
保安見有傳媒影
立即幫手閂後樓梯剔

新鴻基高層的丈夫， 作為前線手足有野爆

借位post

[行動討論] 和你shop要唔要black bloc？

普通look + 普通話叫口號
大陸哩被中共洗腦咁耐 聽到口號已經驚到走

揀返大陸哩黎買嘅嘅黃金時間：中午-下午時間

咁就可以同商家佬講：

我真係恭喜你呀

大把收成期廢中&八婆

仲有勁呃OT嘅狗乸呢

好多留言俾人delete哂
海港城滅聲

咁就睇下藍屍撐唔撐得起咁撚大個商場既營業額

鄧小強已經沒板斧了嗎？
想真心行街既已經比你玩死

手足無搞事 鳩拉坐完48
你方佢地出番黎會正常生活？
唔會架 一樣和你shop 直到香港攬炒

有便衣啲商場唔洗行啦

721831

海港城嘅話

佢地一直都係做緊呢班人生意喎.....

離地撚+大陸哩撐起佢地嘅營業額

提提大家海港城同時代廣場，同埋旗下有好多鋪頭都係同一老細。

其實最簡單就係正常行街裝束
喺一堆港豬中間着black bloc
根本係萬綠叢中一點紅
俾埋便衣locate你
警甴喺和平情況下亂咁清場
商場會秒速收皮
亦會好容易拉錯路人

呢個啱呀

係 剩低既就係連登個班

有用 推

此文高質
望君多發表

其實和你shop係咩都唔驚 班狗衝入黎又點 你叫下口號係完全無事 佢地拉你係不合法你唔合作亦無事 只係你比人拉會比狗打

Like #1

呢啲就係我地一直需要嘅分析post

我唔該所有冷氣軍師學下嘢
唔係一味鳩吹就叫幫左手

就係唔靠裝修
多人到消費唔到

睇番24日既海港城就知高調有便衣都無用

推斷合理 推

平安夜聖誕節不嬲都個個商場熱熱鬧鬧
唔去shopping感受節日氣氛真係嘥哂

冇咗price tag/唔知價錢可以去收銀排隊check
唔啱價錢揀到啱
睇啱可以問清楚啲Details 費事得物無所用嘛
大家唔好齋問唔買呀

目標:
排到收銀大大條龍
貨場員工一齊解決顧客疑問
突然香港服務業好客之道振興香港經濟

全部手足只條行街買野 0 blockboc 0衝突

冇咗price tag/唔知價錢可以去收銀排隊check
唔啱價錢揀到啱
睇啱可以問清楚啲Details 費事得物無所用嘛
大家唔好齋問唔買呀

目標:
排到收銀大大條龍
貨場員工一齊解決顧客疑問
突然香港服務業好客之道振興香港經濟

成日都搬裝修出嚟做乜

行動post要推

香港係商家佬話事，黑警要聽政府，政府要聽商家佬，點會話佢想做咩就做咩。

其實開花好處係大家都係當區居民
今日唔對路咪做D唔會俾人拉既事或者真係快閃
下次再黎過

幾有趣

好觀察，推

推 !

商戶攬炒

其他我唔評論 今次哩個幾中pt
當佢地退步到blackbloc 都濫捕
blackbloc 就再唔係保護色 冇必要作繭自縛

blackbloc 用意係如果唔係現場拉到手足
係事後既 上庭會有利手足
當然紅官未必理會

一推再推

再推而又推

推推又推推

話唔推再推

佢哋而家有殺錯無放過
大家有冇好嘅應對方法

推戰略POST

有道理，尋日都類似方法

幾合理分析

721 警黑合作
831 屍殺列車

大多數老闆，有$佬都係藍
中產藍都至少佔5成
黃的大多數都係學生

求下你地分散D係唔同區搞活動
以前金大仙將軍澳
撚狗撚得最犀利
依幾日因為無活動
和理非又因為怕無車而唔想跨區
所以人少左好多
求其集會唱下歌咩都好
有野搞手足自然會出返晒黎

認同幫下人spread開去

[ 快訊：有香港民間團隊統計 平安夜及聖誕節兩日被警方拘捕人數近千人 ]

香港訊息：兩日來香港警方在聖誕進行全港大濫捕，期間更是單次抓捕百人以上。目前據香港民間初步統計，截止12.26午夜，12.24、12.25兩日香港警方總共拘捕近千人。

其中被拘捕的人中，大部分是普通民眾、街坊居民。在拘捕時，命令民眾蹲地雙手抬起，更有命令民眾下跪雙手抱頭。

另外，香港警方多次因拘捕人數眾多而出動巴士進行運送被拘捕人士。

1000人 中有100人中招就乃野

高汁冷氣軍師

lm

塞爆商場 閂閘就走

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

2) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

入紙😂😂😂😂

手足調返轉企出入口勸人唔好入去shop?

點解成日要讚敵人？

沙田有人向警方掉咖啡罐，警方即時後退

仲有狗隊行兇無底線，而無人真係攞枝AR15屠龍
短期內都係一個死結

召喚昆蟲魔法師同屎魔法師
魔法入冷氣糟
比裝修成本低

推推

我地要大斷進化，當中細節位有無野可以加減轉變？

是日最有討論價值既post

海港城真係好撚on9
要裝修嘅鋪頭近乎冇咁濟
走黎比狗佈防辣火頭
得和你shop嘅人在場果陣d遊客仲繼續shopping
狗入黎嚇到得番少少遊客留低

Thoughtful analysis..

如果冇人裝修咪冇需要掩護囉
冇人裝修 班被捕手足堅持冇嘢講 邊會有需要上庭

黃大仙個問題同10月嘅深水埗一樣
玩到爛咗，班狗熟晒路周哋走

而將軍澳而家班曱甴完全唔理你，條路冇咗都尤得你

推呀，重要post

新鴻基同會德豐 approved

P牌推唔郁

老實講，0裝告理非入去撳下飛仔，藍餐廳坐低唔食佢吹漲咩，只要沉得住氣唔好同班狗開拖已經做到我地既效果。

香港咁多商場，商場又咁多貴租鋪位，佢地敢唔開門咩

如果警力部署晒係商場
咁咪有地方會真空左

合理分析，推

推，好撚岩講得

2我想講如果我地便裝window shopping 已破啦

邊種方法都係攬炒

叫真係消費既人唔好出黎

分析合理

試驗緊一個破壞最少成效最大既方法黎應對長遠既和你SHO 呢句fail 邊個覺得警察要破壞最少成效最大？

岩啦，大把黑9，千奇唔好去消費

我有Q
對付1
下次可唔可以用和理扮撐警，引佢地大量警力駐守並監察，狗隻一少即可以快閃，又或者突擊近鄰規模細嘅商場

到最後結果，就係商場入面大量唔係消費者，做到攬炒

因為曱甴要擦鞋

留名

單靠和埋非無用的
要虛虛實實咁
先會引到班狗入場幫手攬炒

日程表講晒時間地點俾佢地部署， 再加上任何人攞住支類似警棍就可以打人捉人又冇得還拖

我覺得因為 海港城係更有錢既人去

推有用分析post

721831101111

已發出不反對通知書

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

佢而家人多少少叫下口號都咁重9

其實全人類一齊搭升降機同扶手梯都可以做到效果,唔一定blackbloc個喎,
人少少都可以塞到ground floor 同埋冇人會上到上面行

靜靜地........

行過都畀狗撞，不了
好狗唔攔路呀親

藍店真係無咩所謂
反正依家佢都無咩生意

著返便服扮到真係行街，班狗無就算跟但無撚用。

唔小心塞咗廁所，座入藍店唔記得想做咩，唔小心撞爛消防塊玻璃響晒鐘，唔小心成日倒瀉野落地落lift，你一個人嘅唔小心會帶嚟不便，一千個人唔小心就帶嚟攬炒，所以大家小心為上

尋日新城市佢地只係入左翡翠坐底，無破壞
班狗一黎到就禁低黑衫，噴胡椒
完全唔分係咪你入過去
總之你年青+黑衫已經認定你，捉撚左先講
所以而家唔好諗住無犯法驚乜，班狗就係唔撚講道理

咁咩係低風險呀？唱歌摺紙？

屌你老母都on99

裝修approved !

puah

其實都唔洗手足去 由得班港豬去行街
放左風自然d警曱會到變死場

2014 年旺角鳩嗚團一開始都好重狗架

剩返叫口號乜都唔做咪愈黎愈無狗理囉

前線黑警連大sir order都唔聽，會聽商家佬話事？

和理非就彩虹戰衣啦

正常營業唔代表做到生意，見你咁操法d 人都唔敢入去行，你以為佢有開但效果其實一樣

朗豪坊冇跪？ 傻啦，我12月24號晚睇住佢哋啲職員放20隻防暴入去㗎喎， 我質問佢哋嘅時候佢哋話冇計，冇辦法，冇可能阻止到佢哋， 但係佢哋啲職員喺防暴入咗去之後就鎖門喎

裝修approved

咁係咪應該每日放風出去
每日都和你shop

想睇啲名牌執好耐
聽都未撚聽過 又核突 又貴
睇見都唔開胃

我諗佢意思係無事無幹發生果陣狗想入黎用防止罪惡發生佈防就唔比
但到要佢衝入去又真係阻唔住

除左綠衫狗 仲有便衣 突然衝入去跑扶手梯
出椒仲捉左人
個日都幾多人盛裝出席屌狗

家庭消費者一見到有警察就唔敢入，
借力打力，防暴黑警令商場變嗮死場。

721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

依家支那人仲好高消費力咩?我見都係狂買日用品一類唔太值錢既野多

政府係聽甴總，商家佬敢反抗咪浮屍佢

認同結論
高調巡邏只可以由商場方解決

係商場輸出電子文宣俾支那，或者拎住d天滅中共poster係入面遊(唔派，揸係手扮係街咁岩拎到)?

出過事嘅商場香港人唔好再去就得
商場最緊要就係本地人嘅人流，一無本地人就無大陸人去
大陸人一入到去發覺無本地人行就會怕係水魚場，到時候個場就好快收皮
當然可以入去幫襯黃店，其他就入都唔好入

海港又大量狗查牌，留返你去

海港城又黎高調巡邏

香港人要撐泛民制上警隊加薪 ! 甚或所有公務員加薪 ! 最理想係立即暫停佢哋出糧, 直至有獨立調查委員會有結果再算 !! 當然錯在中共同高官, 所以佢哋唔滿意可以罷工, 仲唔使出嚟替死

咁又唔同，雨傘冇油彈冇裝修
狗當然唔怕你做得d咩，

畜牲

分析獨到 海港城

試下街坊跟貼便衣？

直播影住？

高質post push

朗豪係一個向上發展既商場，多樓層但每層面積唔大，地方較淺窄易塞死
呢兩日黑警仲會捕死係門口，必要時要棄文具

但係要做嘅話，風險極高，大家要小心

d畜牲會亂咬著黑衫個d
所以普通人著黑衫的話，除左心理上要ready，冇文具係身好重要，醒水走位唔好成碌葛咁

同埋，冇black bloc的話，遇著藍絲要搵神獸個下會麻煩左

天氣凍啦，攞定個jacket穩陣，純黑易襯衫呀

轉場未

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

有黑狗 入去反而令我唔想去 海狗城

藍絲自絲會照去

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

其實有得諗
(e.g. 裝修廁所?)

Up

點解咁多兒登仔成日鼓勵人唔BlackBloc

推啦 好文

高汁分享！！

牙朗係好商場

This has to be tui

世事被你看透

我覺得係啲狗見到我地冇違法
但咁樣比我地搞到商場咁旺
先便衣故意製造混亂 後防暴入商場介入
如政府或狗狗比我地一個明顯信息係
我地無論點示威都會阻止我地
唔係我地想點就點

依度真係會 大家唔好自我麻痺 打晒飛機咁
話唔會有人消費

要諗方法破解 be humble

但係有時有裝修佬 和理非就會唔夠膽出
我覺得可以混合一下 有d場出番和理非

唔會咁易俾對家捉到路

海港城可以由得d警甴喺入面截查，真係好誇張

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

好post
p牌推唔到

咩方法都唔使諗 人夠多就玩哂 無人出咩方法都死

推，check

不妨塞咗海港城啲厠所條渠

其實只要令到啲狗隻喺商場度行
自然少咗好多人去行街買嘢
甚至令到佢落閘
目的已達成~無需硬碰
有時出下把口去講已經可以達成目的

唔敢殺警仲有乜破解方法？

和你SMOKE有無得諗?